# Monty-Python

Bonjour, nous sommes l'atelier Monty Python du Lycée Expérimental de Saint-Nazaire, et on fait vraiment de la _merde_. En effet. ;3

Pour lancer le jeu :
  * Requis : Python 3
  * Fichier à lancer : main.py

Vous pouvez télécharger les fichiers dans une archive grâce a ce lien : [Download ZIP](https://gitlab.com/lanodan/Monty-Python/repository/archive.zip)